聽日唱美金小心有人打劫，最好約埋朋友、屋企人。

可以預見如果有白衫佬打劫，
popo都唔會執法。
用黎製造白色恐怖，
等d人唔敢拎錢出黎，
壓止經濟戰。

我知有人實話我靠嚇，想少d人拎錢，
我只係叫大家小心，唔係唔好做。

拎錢小心，財不可露眼，
小心有人跟蹤，
拎完好即刻返歸放好。

多d人！！

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

推

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

其實我覺得唔洗搞咁多大龍鳳
間間銀行都停比現紗已經無事

好意思，借個位

816全民㩒錢日，藍絲一齊撐